NN a ja . 
Vždycky VB se Vp , nyní se VB AA NN . 
Ve AA NN VB tak hodně NN , že VB AA se jim všem Vf . 
Moc Vc Vp Vf vice NN , než svůj AA . 
Samozřejmě VB Vp anglicky ve NN . 
Žadné AA NN VB Vp . 
A proto NN VB prvním AA NN , kterejmu se VB tak snaživě , vážně , pozorně a velmi podrobně . 
No , to VB NN , že VB Vf česky abych Vp Vf . 
VB Vf že Vc si určitě nejdřiv Vp NN ( na NN ) . 
Ale VB se Vp Vf do AA NN . 
A NN to VB AA , AA NN téhle NN a její NN . Ve NN ja si VB že NN VB AA svému NN . 
Když NN VB AA , tak i NN VB AA , a když , napřiklad , NN VB AA , tak i NN VB AC a AA . 
NN pro mě VB jako velmi AA NN . 
Opravdu VB že NN a NN VB AA AA . 
A proto VB , že NN VB také AA a AA . 
Česky VB AA NN jako i rusky . 
A proto možna že VB Vf AA . 
To VB tak , ale když VB Vp do NN , Vp VB NN hrozně malo , a Vp VB jenom Vf o NN nekteřých NN , AG trochu VB . 
NN VB velmi AA NN , který VB svůj AA AA NN ale při tom VB v sobě hodně NN z AA NN , což VB moc zajímavě . 
Někdy pro mě NN VB trochu směšně , legračně , ale jenom někdy . 
Zvlaště když NN AA NN VB strašně AA od AA . 
Ale častěj česky VB NN , jemně . 
Po Cl NN , VB , že už VB česky ! ! 
Přijatelně . A čim víc se VB , tim víc se mi NN VB . 
A ještě AC že VB ve NN , jehož NN VB a se VB Vf ji , NN , NN a NN . 
Na to , VB , VB hodně NN . 
A take VB AC že NN už na vždy VB se mnou . 
Ale nejen NN . 
Moc VB Vf alespoň 3 - 4 NN . 
NN VB prvním . 
A AA NN VB první AA NN , kde VB tak dlouho a který VB tak AC . 
VB si na Cl AA AA NN , který jednou Vp : 
" Kolik NN VB , tolikrát VB NN . " 
T. G. M 
NN ! 
Vi se NN ! 
